一個選區有兩個票站根本唔合邏輯

今日有投票既人都知
政府仲係用緊人手都核對選民資料
一張一張A4紙一行一行咁檢查

咁如果同而家講既情況
「有行動不便既人有第二個票站」
咁佢點同步核實到身份？

係咪有人可以係正常票站投一次
又係行動不便投一次？

要5日前申請，所以原本個票站唔會有名。

推

正常唔會

原來係咁？

向選民發出投票通知卡時，夾附獲派投票站的位置圖，列明有關的投票站是否適合不良於行或使用輪椅的選民進出。如選民因殘疾而不能前往獲編配的投票站，可在投票日至少 5天前向選舉事務處申請調配到方便他們進出的特別投票站。

其實做神探之前可唔可以用下個腦或者去google下？

兩個名單嘅名會分開
事前申報

好多選區都有2個票站

其實有唔小區真係有2個票站
例如黃大仙天強
當然收信個時會寫你要去邊個

啲範圍大嘅選區有三四個票站都唔奇

被捕/在囚人士都有份投

咁你5日前已經知有幾多人要區外投
你會唔會仲用咁撚大個箱裝一張票呀

好似話行動不便可以申請改票站
申請左之後個名就會係第二個票站投
而家咁睇可能係合理嘅
因為見到個票站都有樓梯

個問題會唔會係移動票箱個時比人換票呢？又無事先公布清楚有幾多個人行動不便。入埋擺幾多都唔會有人知

咪再跟西環，請俾心機留意其他區

屌

我都係想了解下ja

而家呢個票站合理，都唔代表件事合理
今日兩票，聽日兩箱
你點fact check?
個個鐘頭都有人點算人數
咁呢區又去左另一個區投既
點計數?
即係唔準啦
多一件事就多一樣出錯地方
最後選舉主任就叫你信佢，無論d數出入幾多都當正常

放個微型定位器 連票入左箱 睇下票箱會唔會運走左

你係市區緊係方便喇
元朗/北區/離島有D區大撚到西

咁好難搞
一係分開點票？

發覺件事一發生好多人話自己做過選舉朋友做緊出黎話冇問題

其實好多野係有寫明，做神探就唔好下下天馬行空自己幻想D野

所以咪叫你條柒頭做左功課先出post
比少少logic啦傻鳩
如果唔係你就一世都好似而家咁低收入低學歷住公屋架喇